{
  "theme": [
    {
      "Questions": {
        "theme": [
          {
            "Question": "Dans l'émission de télévision 'Family Guy', quel personnage possède un chien parlant nommé Brian?",
            "TrueAnswer": "Peter Griffin",
            "FalseAnswer": [
              "Quagmire",
              "Stewie Griffin",
              "Chris Griffin"
            ],
            "Explanation": "Peter Griffin est connu pour son chien anthropomorphe, Brian, qui sert souvent de voix de la raison."
          },
          {
            "Question": "Quel est le nom de la ville fictive dans 'South Park'?",
            "TrueAnswer": "South Park",
            "FalseAnswer": [
              "Springfield",
              "Quahog",
              "Arlen"
            ],
            "Explanation": "L'émission est nommée d'après la ville fictive du Colorado où les personnages vivent et vont à l'école."
          },
          {
            "Question": "Qui est le créateur de la série animée 'Rick et Morty'?",
            "TrueAnswer": "Justin Roiland",
            "FalseAnswer": [
              "Seth MacFarlane",
              "Matt Groening",
              "Mike Judge"
            ],
            "Explanation": "Justin Roiland a co-créé l'émission avec Dan Harmon, et prête aussi sa voix aux deux personnages principaux, Rick et Morty."
          },
          {
            "Question": "'Archer', une série animée pour adultes sur des espions, suit les exploits de quel personnage?",
            "TrueAnswer": "Sterling Archer",
            "FalseAnswer": [
              "Lana Kane",
              "Cyril Figgis",
              "Pam Poovey"
            ],
            "Explanation": "L'émission est centrée autour de Sterling Archer, un agent secret séduisant et infaillible aux relations dysfonctionnelles et aux mésaventures cocasses."
          },
          {
            "Question": "Quelle série animée met en scène un groupe d'enfants fréquentant une école dans un monde post-apocalyptique?",
            "TrueAnswer": "The Midnight Gospel",
            "FalseAnswer": [
              "Gravity Falls",
              "The Simpsons",
              "Adventure Time"
            ],
            "Explanation": "'The Midnight Gospel' explore des thèmes existentiels et philosophiques à travers le prisme d'un cadre animé unique dans un monde surréaliste."
          },
          {
            "Question": "Dans 'BoJack Horseman', BoJack est une ancienne star déchue de quel émission de télévision fictive?",
            "TrueAnswer": "Horsin' Around",
            "FalseAnswer": [
              "Mr. Peanutbutter's House",
              "Prickly Muffin",
              "The BoJack Horseman Show"
            ],
            "Explanation": "'Horsin' Around' est une parodie des sitcoms familiaux des années 90, reflétant les propres luttes et désillusions de BoJack face à la célébrité."
          },
          {
            "Question": "Qui prête sa voix au personnage de Tina Belcher dans 'Bob's Burgers'?",
            "TrueAnswer": "Dan Mintz",
            "FalseAnswer": [
              "Kristen Schaal",
              "John Roberts",
              "Eugene Mirman"
            ],
            "Explanation": "Dan Mintz prête sa voix à Tina, capturant sa maladresse et sa personnalité excentrique mais attachante."
          },
          {
            "Question": "Lequel de ces personnages est membre de l'équipage de livraison de Planet Express dans 'Futurama'?",
            "TrueAnswer": "Bender",
            "FalseAnswer": [
              "Zapp Brannigan",
              "Leela",
              "Professor Farnsworth"
            ],
            "Explanation": "Bender est un robot au langage grossier, amateur de boissons alcoolisées et de cigares, qui apporte une grande part du comique à l'émission."
          },
          {
            "Question": "Quel est le nom de la ville où résident 'The Simpsons'?",
            "TrueAnswer": "Springfield",
            "FalseAnswer": [
              "Quahog",
              "South Park",
              "Arlen"
            ],
            "Explanation": "L'emplacement de la ville est délibérément laissé ambigu, et l'émission s'amuse avec cela en faisant référence à de multiples Springfields à travers les États-Unis."
          },
          {
            "Question": "Quelle série animée pour adultes met en scène un groupe de rock fictif nommé 'Dethklok'?",
            "TrueAnswer": "Metalocalypse",
            "FalseAnswer": [
              "Aqua Teen Hunger Force",
              "The Venture Bros.",
              "Superjail!"
            ],
            "Explanation": "'Metalocalypse' met en lumière de manière humoristique le mode de vie extrême et les expériences surréalistes du groupe, entraînant souvent des catastrophes cataclysmiques."
          }
        ]
      }
    }
  ]
}